一個人撐起頭家真係唔易😭

希望手足回家支持牙祖 祖祖❤️

反骨仔諗定點向牙祖賠罪未？

牙租

牙祖

甘次幫牙祖含刀吾掂

祖仔ho ball

仔你屎忽 邊個俾你咁稱呼牙祖

約定大家中秋回去同牙JOE團圓吃月餅

要團圓了

我講緊Joel呀

人月兩團圓

岩牙 掛住牙祖了

九唔搭八死出去吃便便吧

諗起牙租隻食屎狗自己一個食月餅，個心好唔c服

我問牙蓋拎左幾箱美心流心月餅
中秋回家同牙Joe過

長毛怪要餵啲小朋友食月餅真係慘

牙祖專pm 25架喎

牙蓋啲咩流心牙

屌你老母。

又柒

柒開

已經回左 留係度係為左勸大家回家

真 用心良苦